[突發] 洪欣撐阿仔闖娛圈：最緊要佢開心

藝人洪欣與莫少聰所生的兒子張鎬濂（Ashley）落實正式出道，洪欣接受東網訪問時，更表示她與老公張丹峰會全力支持兒子，更已成為對方的頭號粉絲！她說：「其實Ashley好細個已經鍾意呢行，之前佢都有同我老公傾過，可能大家男人同聲同氣，好多嘢Ashley都會同我老公傾，加上我想佢讀書，呢行壓力太大，但佢真係鍾意嘅話，當然佢開心最緊要，我哋一定支持，仲做埋頭號Fans添！」

大讚韓風造型合適

對於兒子的韓風造型，洪欣大讚非常適合：「其實佢一直好鍾意唱歌跳舞，兩年前已經同啲朋友仔組咗個團去學舞，好多時都練到啲衫濕到好似跌咗落海咁，真係好辛苦，但佢唔怕，仲話自己好鐘意（跳舞）。依家咁啱有人開公司，仲開戲畀佢拍呀，確係一個好好嘅機會。（點解兩公婆唔做埋經理人？）唔得，我無諗住要捧佢喎。」

同莫少聰冇聯絡

至於莫少聰知不知道Ashley入行？洪欣則說：「唔清楚，我哋冇聯絡。（Aahley有冇問莫少聰意見？)我哋都冇聯絡，點會問佢意見呢。」

恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

快撚啲捧紅佢添呀

當然佢開心最緊要，我哋一定支持，仲做埋癡心情長劍添！

比比真係失責 唔用盡d keywords

哩啲樣一個招牌扔落嚟死幾件

差老豆兩皮

咁你有無份比招牌扔中

打工仔
費事嘈

費事嘈。

射佢出黎果個

J死人咩

成個洪卓立咁既

洪欣個仔係洪卓立有乜問題

無問題啊 反正你個閪仔仔都改過幾次姓同名 叫洪卓立 定 黃卓立 都無所謂

同埋個閪仔仔宜家叫張浩鋒 張鎬濂已經係你老母時代果陣既名

個仔跟繼父姓？

唔通跟你姓？

阿爸仲靚仔過佢

（點解兩公婆唔做埋經理人？）唔得，我無諗住要捧佢喎。」

呢句加得好正

上面好多人叫我

咁佢親生老豆係咪大劉？

個樣咁似S.H.E Ella